有冇興趣出張2019何妖概念大碟？

收錄全城熱播人氣作品

大熱作品
《何家仆街何家猜》- ？

《化妖》- 搞老母後面
墳墓沒有碑 何以眾生歡喜 義孝動了天地

《共臣榜》- 影影靈
何君 衰眾妖害人

《拆老母甲》- 唐奕森
何君堯墓碑 我細細聲起給你

《拆你老母個墳》- 孖鳩人
你是何妖的雙親 拆你老母個墳

《皆大歡喜 掘墳Ver.》- 搞老母後面
墳頭爛了碑 嘿呀嘿呀嘿

《何君堯佢老母 is down》- 喜多川歌麿
You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
何君堯佢老母 is down

太多作品 不能盡錄
歡迎各巴絲投稿

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

咪再開呢d搞散重點嘅行為post

輕鬆下都得既我諗

而家唔係玩膠時候，珍重

依家出碟又真係太誇
幾時都唔遲啦反正香港人都唔會忘記佢 條友仲要日日派膠
大家笑下放鬆一下心情已經好好

輕鬆咗全日啦
夠架啦

國難當前仲搞咁多野做乜

Sorry Sorry
因為一諗起大棚人喺何妖面前唱
就興奮到不得了